召喚lihkg所有學神/P牌巴絲 (40)

各位 永考街路線 入葵福街 有陷阱 ,,伏已中 ,, 小心

唉 我都中咗伏 本身師傅話我一定掂

26考油塘棍van有咩要注意

有冇上訴過的？ 留過言

本身做哂功課，話學車易師傅好
我師傅whatsapp左我，
上網睇佢喺個衰師傅list上面
未開始學，好唔好要求轉

有冇得試堂呀 ? 有不仿試左先 好壞個個人唔同 可能list 講ge 原因已經壞到接受唔到 咁再揀過

個人意見